msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: tformparserset.buttoncancel.caption
msgctxt "tformparserset.buttoncancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: tformparserset.buttonok.caption
msgctxt "tformparserset.buttonok.caption"
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: tformparserset.caption
msgctxt "tformparserset.caption"
msgid "Parser Settings"
msgstr "파서 설정"

#: tformportset.buttoncancel.caption
msgctxt "tformportset.buttoncancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: tformportset.buttonok.caption
msgctxt "tformportset.buttonok.caption"
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: tformportset.caption
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: tformportset.editalert.text
msgid "8094"
msgstr ""

#: tformportset.editchat.text
msgid "8092"
msgstr ""

#: tformportset.edithttp.text
msgid "8090"
msgstr ""

#: tformportset.editintr.text
msgid "500"
msgstr ""

#: tformportset.label1.caption
msgid "HTTP"
msgstr ""

#: tformportset.label2.caption
msgid "Websocket Chat"
msgstr "웹 소켓 채팅"

#: tformportset.label3.caption
msgid "Websocket Alert"
msgstr "웹 소켓 알림"

#: tformportset.label4.caption
msgid "Capture Timing"
msgstr "캡처 타이밍"

#: tformtwitchchat.actionactivestart.caption
msgid "Active at loading"
msgstr "로딩에 활성화"

#: tformtwitchchat.actionparserset.caption
msgctxt "tformtwitchchat.actionparserset.caption"
msgid "Parser Settings"
msgstr "파서 설정"

#: tformtwitchchat.actionportset.caption
msgid "Port Setting"
msgstr "포트 설정"

#: tformtwitchchat.actionuserlist.caption
msgid "Edit User List"
msgstr "사용자 목록 편집"

#: tformtwitchchat.button2.caption
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: tformtwitchchat.buttonact.caption
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: tformtwitchchat.caption
msgid "Twitch Chat"
msgstr "트위치 채팅"

#: tformtwitchchat.checkboxautourl.caption
msgid "Auto Chat URL"
msgstr "자동 채팅 URL"

#: tformtwitchchat.checkboxclearb.caption
msgid "Clear on Load"
msgstr "로드시 지우기"

#: tformtwitchchat.checkboxdisablelog.caption
msgid "Disable log"
msgstr "로그 사용 안함"

#: tformtwitchchat.checkboximgloading.caption
msgid "Disable Image loading"
msgstr "이미지 로딩 사용 안함"

#: tformtwitchchat.checkboxremsys.caption
msgid "Remove system"
msgstr "시스템 제거"

#: tformtwitchchat.menuitem1.caption
msgid "Setting"
msgstr "환경"

#: tformuserlist.buttoncancel.caption
#, fuzzy
msgctxt "tformuserlist.buttoncancel.caption"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: tformuserlist.buttonok.caption
#, fuzzy
msgctxt "tformuserlist.buttonok.caption"
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: tformuserlist.caption
msgid "User List"
msgstr "사용자 목록"

#: tformuserlist.label1.caption
msgid "User Alert"
msgstr "사용자 알림"

#: tformuserlist.label2.caption
msgid "User Skip"
msgstr "사용자 무시"

